#
 
เผย
ยอม
ลงทุน
ล้าน
ดอลลาร์
สำหรับ
บ้าน
ใหม่
เพื่อให้
ส่วนตัว
NBC
 
Zuckerberg
 
#
สำนักข่าว
สหรัฐอเมริกา
รายงาน
ทำ
ซื้อ
บ้าน
ที่อยู่
รอบ
บ้าน
ใหม่
เมือง
จำนวน
เงิน
ล้าน
ดอลลาร์
สหรัฐ
เตรียม
ปลูก
บ้าน
ใหม่
มูลค่า
ล้าน
ดอลลาร์
สหรัฐ
ซื้อ
บ้าน
ดังกล่าว
เกิด
คน
ทราบ
ซื้อ
บ้าน
เมือง
ดังกล่าว
ปี
พัฒนา
อสังหาริมทรัพย์
ระบุ
เตรียม
สร้าง
บ้าน
ขนาด
ใหญ่
ที่ดิน
ติด
บ้าน
ใหม่
ระบุ
ขาย
คน
บ้าน
ทำ
ลงทุน
ซื้อ
บ้าน
รอบ
ทั้งหมด
ยื่น
คำ
เมือง
ทุบ
บ้าน
ทั้งหมด
ทิ้ง
บ้าน
ซื้อ
สร้าง
บ้าน
ใหม่
ขนาด
เล็ก
เพื่อให้
ส่วนตัว
เพื่อนบ้าน
สัมภาษณ์
สื่อ
ท้องถิ่น
ตัวตน
แสดง
กังวล
สร้าง
บ้าน
เพียง
อย่างเดียว
สร้าง
รับรอง
แขก
ทำ
ปัญหา
จราจร
ปลอดภัย
ที่มา
NBC
 
Mark
 
Zuckerberg
 
Palo
 
Alto
 
Zuckerberg
 
Zuckerberg
 
Zuckerberg
 
Zuckerberg
 
NBC
 
News
 

